/* %1$@ permission: %2$@
Please note %1$@ is a variable and must be preserved in the translated text.
for example: `Accessibility permission: ⛔️ required` */

"%1$@ permission: %2$@" = "%1$@ 권한: %2$@";

/* corresponds to Accessibility in system Privacy settings */
"Accessibility" = "손쉬운 사용";

/* Preferences pane for `App` settings */
"App" = "앱";

/* Check box next to the 'Check for updates' button */
"Automatically" = "자동 업데이트";

/* Button, when pressed, checks for updates now */
"Check for updates" = "업데이트 확인";

/* 1=name of app e.g. `Enable Scroll Reverser` */
"Enable %1$@" = "%1$@ 활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"For settings, click the icon in the menu bar" = "설정을 변경하려면 메뉴 막대의 아이콘을 클릭해주세요";

/* Alert box title */
"Icon Hidden" = "아이콘 숨겨짐";

/* Check box: Include beta versionss of the app when checking for updates */
"Include beta versions" = "베타 버전 사용";

/* corresponds to Input Monitoring in system Privacy settings */
"Input Monitoring" = "입력 모니터링";

/* Large step size */
"Large" = "크게";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "확인";

/* Open %1$@ preferences
Please note %1$@ is a variable and must remain in the translated text.
Example: "Open Input Monitoring preferences" */
"Open %1$@ preferences" = "%1$@ 설정 열기";

/* Section title */
"Permissions" = "권한";

/* No comment provided by engineer. */
"Preferences" = "환경설정";

/* 1=name of app e.g. `Quit Scroll Reverser` */
"Quit %1$@" = "%1$@ 종료";

/* Request %1$@ permission
Please note %1$@ is a variable. It is replaced with either `Input Monitoring` or `Accessibility`. */
"Request %1$@ permission" = "%1$@ 권한 요청";

/* Prefs check box */
"Reverse Horizontal" = "수평 반전";

/* Prefs check box */
"Reverse Mouse" = "마우스 반전";

/* Prefs check box */
"Reverse Trackpad" = "트랙패드 반전";

/* Prefs check box */
"Reverse Vertical" = "수직 반전";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Reverser is now running!" = "Scroll Reverser가 현재 실행 중입니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Reverser needs Accessibility permission to modify your scrolling." = "Scroll Reverser가 스크롤 수정을 위해 손쉬운 사용 권한이 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Reverser needs Input Monitoring permission to detect whether your fingers are touching the trackpad." = "Scroll Reverser가 손가락이 트랙패드를 터치하는지 확인하기 위해 입력 모니터링 권한이 필요합니다.";

/* Prefs section header */
"Scroll Wheel" = "스크롤 휠";

/* Preferences pane for `Scrolling` serttings */
"Scrolling" = "스크롤";

/* Prefs section title */
"Scrolling Axes" = "스크롤 방향";

/* Prefs section title */
"Scrolling Devices" = "스크롤 기기";

/* Prefs check box */
"Show in menu bar" = "메뉴 막대에 표시";

/* Small step size */
"Small" = "작게";

/* Prefs check box */
"Start at login" = "로그인할때 시작";

/* Size of one step of the mouse scroll wheel */
"Step size" = "스크롤 크기";

/* Alert box text. 1=name of app */
"The %1$@ icon has been removed from the menu bar. To restore it at any time, launch %1$@ again from Finder." = "%1$@ 아이콘이 메뉴 막대에서 제거되었습니다. 복구하기 위해서는, Finder에서 %1$@ 를 다시 실행해 주세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"⛔️ required" = "⛔️ 권한 필요";

/* No comment provided by engineer. */
"✅ granted" = "✅ 권한 허용됨";
